<resources>
    <string name="app_name">دللي جمالك</string>
    <string name="account_balance">Account Balance</string>
    <string name="balance_currency">PT</string>
    <string name="balance_amount">250</string>
    <string name="support">الشروط والأحكام
هذه الشروط والأحكام ("الشروط"، "الاتفاقية") هي اتفاقية بين تطبيق دللي جمالك "نحن"، "نحن" أو “خاص بنا“ وأنت ("المستخدم"، " أنت
"أو" الخاص بك "). تحدد هذه الاتفاقية الشروط والأحكام العامة لاستخدامك لتطبيقات الهاتف المتنقل دللي جمالك/الموقع الإلكتروني وأي من
منتجاتها أو خدماتها (يشار إليها مجتمعة ب "تطبيقات الهاتف المتحرك" أو "الخدمات").
الحسابات والعضوية
إذا أنشأت حساب في تطبيق الجوال، فأنت مسؤول عن الحفاظ على أمان حسابك وتتحمل المسؤولية الكاملة عن جميع الأنشطة التي تحدث في
الحساب وأي إجراءات أخرى يتم اتخاذها فيما يتعلق به. قد يؤدي تقديم معلومات اتصال كاذبة من أي نوع إلى إنهاء حسابك. يجب عليك
إخطارنا فورا بأي استخدامات غير مصرح بها لحسابك أو أي مخالفات أخرى للأمن. لن نكون مسؤولين عن أي فعل أو إغفال من قبلك، بما
في ذلك أي أضرار من أي نوع تكبدتها نتيجة لهذه الأعمال أو الامتناع. يجوز لنا تعليق حسابك أو تعطيله أو حذفه (أو أي جزء منه) إذا قررنا
أنك قد انتهكت أي حكم من أحكام هذه الاتفاقية أو أن سلوكك أو محتواك قد يؤدي إلى الإضرار بسمعتنا وحسن نيتنا. إذا حذفنا حسابك للأسباب
السابقة، فلا يجوز لك إعادة التسجيل في خدماتنا. يجوز لنا حظر عنوان بريدك الإلكتروني وعنوان بروتوكول الإنترنت لمنع المزيد من
التسجيل.
النسخ الاحتياطي
نحن لسنا مسؤولين عن المحتوى الموجود في تطبيقنا. في أي حال من الأحوال نحن لن نكون مسؤولين عن أي فقدان أي محتوى. تقع على
عاتقك مسؤولية الحفاظ على النسخ الاحتياطي المناسب للمحتوى الخاص بك. على الرغم مما تقدم، في بعض الأحيان وفي بعض الحالات،
مع أي التزام مطلقا، قد نتمكن من استعادة بعض أو كل البيانات التي تم حذفها. نحن لا نضمن أن البيانات التي تحتاج إليها ستكون متاحة.
روابط إلى تطبيقات الجوال/مواقع اخرى
على الرغم من أن هذا التطبيق/الموقع قد يكون مرتبطا مع تطبيقات/مواقع إلكترونية اخرى، نحن لسنا، بشكل مباشر أو غير مباشر، مما يعني
أي موافقة أو جمعية أو رعاية أو تأييد أو الانتماء مع أي تطبيقات الهاتف المتحرك المرتبطة، ما لم ينص على وجه التحديد هنا. نحن لسنا
مسؤولين عن فحص أو تقييم، ونحن لا نضمن العروض، أي شركات أو أفراد أو محتوى تطبيقاتهم/مواقعهم الإلكترونية. نحن لا نتحمل أي
مسؤولية أو مسؤولية عن الإجراءات والمنتجات والخدمات والمحتوى من أي أطراف ثالثة أخرى. يجب عليك مراجعة بعناية البيانات القانونية
وغيرها من شروط استخدام أي تطبيقات الهاتف المتحرك التي يمكنك الوصول إليها من خلال وصلة من هذا التطبيق المحمول. إن ربطك
بأي تطبيقات جوال أخرى خارج الموقع يكون على مسؤوليتك الخاصة.
إعلانات
أثناء استخدام تطبيق الهاتف المتحرك، يمكنك الدخول في مراسلات مع المعلنين أو الرعاة الذين يعرضون بضائعهم أو خدماتهم أو يشاركون
فيها من خلال تطبيق الجوال/الموقع الإلكتروني. أي نشاط من هذا القبيل وأي شروط أو ضمانات أو تعهدات مرتبطة بهذا النشاط، هو فقط
بينك وبين الطرف الثالث الساري. لن نتحمل أي مسؤولية أو التزام أو مسؤولية عن أي مراسلات أو عمليات شراء أو ترقية بينك وبين أي
طرف ثالث.
الاستخدامات المحظورة
بالإضافة إلى البنود الأخرى المنصوص عليها في الاتفاقية، يحظر عليك استخدام تطبيق الجوال/الموقع الإلكتروني أو محتواه: (أ) لأي غرض
غير قانوني؛ (ب) التماس الآخرين للقيام بأية أعمال غير مشروعة أو المشاركة فيها؛ (ج) انتهاك أي أنظمة أو قواعد أو قوانين أو قوانين
محلية أو اتحادية أو إقليمية أو حكومية؛ (د) انتهاك حقوق الملكية الفكرية الخاصة بنا أو حقوق الملكية الفكرية للآخرين أو انتهاكها؛ (ه)
التحرش أو الإيذاء أو الإهانة أو الإيذاء أو التشهير أو الخداع أو التخويف أو التمييز على أساس الجنس أو التوجه الجنسي أو الدين أو العرق
أو العرق أو السن أو الأصل القومي أو الإعاقة؛ (و) تقديم معلومات خاطئة أو مضللة؛ (ز) تحميل أو نقل الفيروسات أو أي نوع آخر من
الشيفرات الخبيثة التي سوف تستخدم أو يمكن استخدامها بأي شكل من الأشكال التي سوف تؤثر على وظيفة أو تشغيل الخدمة أو أي تطبيقات
الهاتف المتحرك ذات الصلة، تطبيقات الجوال الأخرى، أو الإنترنت؛ (ح) جمع أو تتبع المعلومات الشخصية للآخرين؛ ( 1) إلى البريد
للتدخل أو التحايل على السمات الأمنية للخدمة أو أي تطبيقات (k) المزعج، الزحف، أو كشط. (ي) لأي غرض فاحش أو غير أخلاقي؛ أو
جوال ذات صلة أو تطبيقات جوال أخرى أو الإنترنت. نحن نحتفظ بالحق في إنهاء استخدامك للخدمة أو أي تطبيقات جوال ذات صلة لانتهاك
أي من الاستخدامات المحظورة.
الضمان
إنك توافق على أن استخدامك لتطبيقات الجوال/المواقع الإلكترونية أو خدماتنا هو فقط على مسؤوليتك الخاصة. أنت توافق على أن هذه الخدمة
تقدم على أساس "كما هي" و "كما هو متاح". نحن نخلي صراحة عن جميع الضمانات من أي نوع، سواء كانت صريحة أو ضمنية، بما في
ذلك على سبيل المثال لا الحصر الضمانات الضمنية للرواج والملاءمة لغرض معين وعدم الانتهاك. نحن لا نقدم أي ضمان بأن الخدمات
سوف تلبي الاحتياجات الخاصة بك، أو أن الخدمة سوف تكون دون انقطاع، في الوقت المناسب، آمنة، أو خالية من الأخطاء. كما لا نقدم أي
ضمان للنتائج التي يمكن الحصول عليها من استخدام الخدمة أو دقة أو موثوقية أي معلومات تم الحصول عليها من خلال الخدمة أو أن العيوب
في الخدمة سيتم تصحيحها. أنت تدرك وتوافق على أن أي مواد و/ أو بيانات يتم تحميلها أو الحصول عليها بطريقة أخرى من خلال استخدام
الخدمة تتم وفقا لتقديرك الخاص والمخاطر وأنك ستكون المسؤول الوحيد عن أي ضرر لنظام الكمبيوتر الخاص بك أو فقدان البيانات التي
تنتج عن تحميل هذه المواد و / أو البيانات. نحن لا نقدم أي ضمان بشأن أي بضائع أو خدمات تم شراؤها أو الحصول عليها من خلال الخدمة
أو أي معاملات دخلت من خلال الخدمة. أي نصيحة أو معلومات، سواء كانت شفهية أو مكتوبة، تم الحصول عليها من قبلك منا أو من خلال
الخدمة، يجب أن تخلق أي ضمان غير منصوص عليه صراحة هنا.
التعويض
أنت توافق على تعويض أداره التطبيق عن وضد أي التزامات أو خسائر أو أضرار أو تكاليف، بما في ذلك أتعاب المحاماة المعقولة التي
تكبدتها فيما يتعلق أو الناشئة عن أي مزاعم أو مطالبات أو إجراءات أو نزاعات أو مطالبات من جهة خارجية ضد أي منها نتيجة لمحتواك
أو متعلقة بها أو استخدامك لتطبيقات الجوال أو خدماتك أو أي سوء تصرف متعمد من جانبك.
انتقال الاعمال
إذا تم الاستحواذ على تطبيقات الجوال/المواقع الإلكترونية أو خدماتنا من قبل جهة ثالثة (شركة أخرى مثلا) فإن معلومات المشتركين تعتبر
من الأصول التي تنتقل إلى الجهة الثالثة. يقر العميل بأن هذا شيء وارد وأن الطرف الثالث بإمكانه أن يستخدم معلومات المشترك كما هو
مذكور في هذه الاتفاقية.
قابلية
يجوز ممارسة جميع الحقوق والقيود الواردة في هذه الاتفاقية، وتكون قابلة للتطبيق وملزمة فقط إلى الحد الذي لا تنتهك فيه أي قوانين سارية،
ويقصد بها أن تقتصر على الحد الضروري بحيث لا يتم تقديم هذه الاتفاقية غير قانوني، غير صالح أو غير قابل للتنفيذ. إذا كان أي حكم أو
جزء من أي حكم من أحكام هذه الاتفاقية يعتبر غير قانوني أو غير صالح أو غير قابل للتنفيذ من قبل محكمة ذات اختصاص قضائي، فإن نية
الطرفين أن تكون الأحكام أو أجزاء منها المتبقية تشكل موافقتها على وتظل كل هذه الأحكام المتبقية أو أجزاء منها سارية المفعول والنافذة.
حل النزاع
يخضع تشكيل وتفسير وأداء هذه الاتفاقية وأي نزاعات تنشأ عنها للقوانين الموضوعية والإجرائية في الرياض بالمملكة العربية السعودية
بغض النظر عن قواعدها المتعلقة بالنزاعات أو اختيار القانون، وإلى الحد الذي ينطبق، وقوانين المملكة العربية السعودية. ويكون الاختصاص
والمكان الحصريان للإجراءات المتعلقة بموضوع هذا القانون هي محاكم المملكة العربية السعودية، وتنتقل بموجبها إلى الاختصاص الشخصي
لهذه المحاكم. أنت بموجب هذا التنازل عن أي حق في محاكمة هيئة محلفين في أي إجراء ينشأ عن أو يتعلق بهذا الاتفاق.
تعيين
لا يجوز لك تعيين أو إعادة بيع أو ترخيص فرعي أو نقل أو تفويض أي من حقوقك أو التزاماتك بموجب هذه الاتفاقية، كليا أو جزئيا، دون
الحصول على موافقة كتابية مسبقة، ويكون ذلك وفقا لتقديرنا الخاص وبدون التزام. فإن أي إحالة أو نقل تكون باطلة ولاغية. نحن أحرار في
تعيين أي من حقوقها أو التزاماتها بموجب هذه الاتفاقية، كليا أو جزئيا، إلى أي طرف ثالث كجزء من بيع جميع أو جميع أصولها أو مخزونها
أو كجزء من عملية الدمج.
التغييرات والتعديلات
نحن نحتفظ بالحق في تعديل هذه الاتفاقية أو سياساتها المتعلقة بتطبيقات الجوال/المواقع الإلكترونية أو خدماتها في أي وقت، ويسري ذلك عند
نشر نسخة محدثة من هذه الاتفاقية في تطبيق الجوال. عندما نفعل نحن سوف ننشر إخطار في تطبيقات الهاتف المتحرك لدينا. الاستمرار في
استخدام تطبيقات الهاتف المتحرك بعد أي تغييرات من هذا القبيل يشكل موافقتك على هذه التغييرات.
قبول هذه البنود
أنت تقر بأنك قرأت هذه الاتفاقية وتوافق على جميع بنود وشروطها. باستخدام تطبيقات الهاتف المتحرك/الموقع الإلكتروني أو خدماتها فإنك
توافق على الالتزام بهذه الاتفاقية. إذا كنت لا توافق على الالتزام ببنود هذه الاتفاقية، فأنت غير مخول لاستخدام أو الدخول إلى تطبيق الجوال
وخدماته.
الاتصال بنا
إذا كانت لديك أية أسئلة حول هذه الاتفاقية، يرجى الاتصال بنا.</string>
    <string-array name="account_num">
        <item>
           السعودية
           </item>
        <item>
          مصر
           </item>
        <item>
           الأمارات
           </item>
        <item>
           قطر
           </item>
        <item>
           عمان
           </item>
        <item>
          الكويت
           </item>
        <item>
           البحرين
           </item>
    </string-array>
</resources>
